入黎講下屋企人煙癮有幾大

我屋企個垃圾廢老
我幾十年未見過佢超過二十分鐘隻手係無煙
衰撚過吸毒 幾時立法我一定報狗

煙鏟仆街死

小心二手煙

無得避睇佢死先定我死先

戴豬嘴

濾芯買到破產都唔夠喎